我女同事問我係唔係同佢一齊

大家可以當我ff
因為我自己都覺得有少少唔真實

是咁的，話說小弟我同一位女同事幾傾得埋
有時又一齊食lunch，有時收工又會約下出街食飯咁
大家識果陣都知大家有男女朋友，因為畢竟都係同事，又冇諗過做人世
交代番小小嘢先
個女同事就160左右高，長直黑，活潑型，眼大大咁，笑起上嚟仲有酒凹仔 同埋港女嚟講都算大波下
有時仲要戴push up 直情係隔住件衫都睇到爸爸邊果隻
咁佢都早入職過我，仲做得唔錯，有幾個頭都幾睇得起佢。
而我就170唔夠 肥仔

話說有早幾個月前又一晚收工，大家都冇約人，我女朋友又未收工，咁就好自然咁又問佢一唔一齊食飯，咁佢又話ok
其實我都知男同女之間好難有純友誼，加上番工見同事當然多過見屋企人，久而久之，我多多少少都對佢有啲好感，不過我同我女朋友感情好穩定，又認定佢係最後一個，所以一直都唔會將同呢個女同事嘅感覺表露出嚟

咁果晚大定就出咗去食日本嘢，食食下大家就傾開換電話嘅問題，咁講講下就話電話好貼身，仲親過屋企人同男女朋友

我：
女同事：

：電話咁貼身，冇咗佢唔知點算好
：都係呀，仲親過屋企人同男朋友
：其次就應該係同事
：其實又真係幾親
：好似我同你咁？
：都係呀，我見你仲多過見我男朋友
咁我一聽到佢咁講就即刻心跳加速然後彈咗一句
：如果我地都冇拍拖我諗我會追你
：咁如果我冇拖拍都可能會接受你
：咁如果你冇拖拍我係唔係可以同你一齊？
之後佢就自己傻笑然後就講其他嘢，而我當時亦都只係當講笑冇擺喺個心度，講完就算
之後一直都相安無事如常番工放工得閒又食下飯咁，有時都會一大班同事一齊

然後早一個禮拜，佢喺fb 就打咗啲嘢，內容講咩就唔講，大致就係覺得佢男朋友好少理佢又越嚟越少陪到佢，又成日因為呢啲事而呦交，最後話想冷靜下咁
然後又到咗前兩日又fb話佢地終於分咗手，果晚一大班同事收工都有出去食飯，佢仲有講有笑，睇落好似冇咩嘢咁
然後今日番工佢就話有啲嘢想問我，咁我以爲係公事嘢又或者係啲無無聊聊嘢咁，我就話咩事請講

點知...

佢碌大隻眼行埋嚟仲行得幾貼咁，我覺得我鼻頭差少少就貼到佢鼻頭咁，我仲feel到由佢鼻孔呼出嚟嘅氣
佢同我講...
你係唔係會同我一齊

果一刻我當場打咗知冷震，feel到自己毛管都直晒，仲諗緊點樣應佢好
好彩果一刻有另一位同事叫我幫佢手先解到圍
之後到而家都冇再同佢講嘢，唔知點面對佢好
頭先食飯都係自己一個...

點算好

利申：想做作家

以後麻煩利申打文首

重甜磨牙

要甜到糖尿唔該

moer

係咪搵水泡咋？

百談以圖為先

大家回覆都要俾啲意見
真係唔知點面對佢

可能啦
其實我都心郁郁
不過會好衰

呢d女最麻撚煩
做Sp都免

中出即飛

你女朋友真係慘

有得食唔真係唔食？

有得屌未食住先囉

你係唔係扑過人阿？

中

跳船正食屎狗

留名是俾高質故的

唔好貪一時犯規既快感，
而無咗一個真心為你付出既女朋友；

你係想食既，確保無手尾至好，
有一絲唔確定既，你都係做返專一男啦

冇呀
正常同事開係

我都明 但係以後應該點面對佢好 我又唔捨得佢

日見日見 日久生情

大波但靚唔靚先

出

靚唔靚見人見知
但係一定見得人
叫活潑型

講得出呢句就知咩事啦

好直接同佢講話你有女朋友，如果佢話唔介意你咪fatfat囉

仲諗住睇真人真事

我好似連女性朋友都無

臭西女同事

作得一般...

想收sp未出聲囉

咩都唔好諗 屌左先算

我諗係你講左個句你冇拍拖就追你個句令佢決心分心
如果你唔接受佢既話

加甜

赤

唔食左先正衰仔

真人真事？我既情況同你好似

老老實實如果大家都有意，兩個都分左手先一齊吧

兔

愛可有定理 談情誰講理 越無理 越淒美

識果陣大家都知對方有男女朋友

你女朋友就好 成篇野只係出現一句 完成唔洗諗佢

就快收工 同唔同佢講嘢好

千奇唔好搞同事
唔好係度食係度屙
除非你預左唔撈

呢個真

扑左先算啦，諗咁多做乜

首先你有穩定女朋友

第二佢一時不快搵水泡

第三聽你講佢做野好似上位好過你
一齊住後好難受姐

氹左佢上床再講啦

正解
扑左先

最慘係條女既男朋友
就咁比你搞散左

渣ga,人地都豁出去,你係咪男人

如果係真事

樓主已經錯過左

來世請早.

通常D女已經做到咁樣

你一次又一次令佢尷尬

除非佢係姣婆, 如果唔係你已經衰左

係度食，就不要在此柯！

如果係真嘅 SP有望

成班真心膠

留名等睇樓主兩邊都冇左

文？

食屎啦，
有女都咁，
你地兩個一齊仲好，
唔洗害撚左人

女朋友好慘

兩條女都食哂囉
個同事知你有女都咁樣肯定唔介意啦

收皮啦你 我最憎加速世界個男主

好心你有女就唔好咁啦
加上你肥仔一名 佢同你一齊
耐左咪又係比帽你帶

文呢樓主？

加甜唔該

Btw, 如果係真嘅，係度食又係度痾

屌你老母，170都無，仲要肥仔都有女

樓主正仆街 有女朋友仲搞三搞四
好心你放過你女朋友啦
狗男女係埋一齊咪好

啱啱收工果陣我見佢急急腳咁走咗
係比平時快好多咁走
我都知自己衰 當初諗住傾下計講下笑
點知會攪到咁

如果我當咩事都冇發生過
咁仲可唔可以好似以前咁fd返
唔想因為咁樣冇咗個好同事 好朋友